覺得迷茫? 入黎睇睇自己到底為左咩而上街

雖然係隔離登, 但係首歌真心高質 我唔明點解咁小人睇

發覺自己明晒每句歌詞對應緊啲咩事, 真係唔知笑定喊好
希望大家聽完之後可以記番起自己係比咁既社會逼到上街抗爭

冇人理?